國台辦發言人馬曉光: 台灣問題是中國內政，不允許外部勢力插手干涉

美國和台灣將舉行經濟與商業對話，美國國務次卿克拉奇將到台灣出席。

在北京，國台辦發言人馬曉光回應時重申，台灣問題是中國內政，不允許外部勢力插手干涉，要求美方恪守一個中國原則和中美三個聯合公報規定，停止同中國台灣地區開展任何形式的官方往來。

他說，民進黨當局不顧民意反對，為政治目的執意開放有問題的美國農畜產品進口台灣，損害民眾健康福祉，現在又打著經濟商業幌子，同美國發展官方關係，只會進一步任由美方宰割，衝擊島內市場和損害台灣同胞經濟民生利益。

征服波蘭係德國內政

Push

全世界都係支那

咁撚多嗲
打仗囉
淆底啊東亞病夫

建立大東亞共榮圈係東亞日本內政

但係坐船去台灣就係非法跨越邊境

係咩，你管到台灣先講

關你撚事咩七頭

叫習總巡視台北市囉，行完一圈個人冇事當你嬴